入嚟呢個post過埋最後一次

真係放棄 求下你地 愛惜下自己 唔好咁犯賤 放低啦

加油啊大家

再難過都要過架啦

人類總係犯同樣嘅錯誤

有時唔係自己唔想放
我好想放，我已經block晒佢所有野
但我根本就放唔到
以為自己已經好返啦已經唔會再為佢傷心既時候
就會突然間又痛過

其實都係曖昧過姐
（可能對方根本唔覺得咁樣係曖昧添）
點解要咁痛點解要咁難忘？

暖昧又甜又痛
一個msg可以開心一日
⋯⋯
好似上癮咁